[年經] 到底有無人知道依張圖點解？

我嘅答案應該係正確
嗰隻嘢其實係反映人嘅心態
跳樓嗰兩張圖入面嗰隻嘢對眼係紅色
代表絕望
而一家人因為樂也融融 對眼就係綠色
所以代表快樂

世界大戰抹黑宇宙了..

can you feel?

其實嗰隻嘢係黑警
平日就推人落樓
到佢返到自己屋企嗰陣已經發覺
自己眾叛親離
根本無人在意佢嘅存在

你